[CSGO] 招人組隊爬rank!

Steam Id: Sum1103

個icon係gordon ramsay無個鼻

招人長打升rank 好想自己pro啲

唔記得講 本人4星 唔係銀都受